В сосуд, содержащий смесь воды и льда, в момент времени $\tau = 0\unit{мин}$
опустили нагреватель мощностью $P_0 = 400\unit{Вт}$. На рисунке
представлена зависимость температуры $t$ смеси от времени
$\tau$. Известно, что мощность $Q$ тепловых потерь пропорциональна
разности температур $\Delta t = t - t_0$, где $t_0$~--- температура
окружающей среды. При расчетах вы можете принять $t_0 = 0^\circ$C и,
следовательно, $Q = \alpha t$, где $\alpha$~--- постоянный коэффициент,
не зависящий от температуры. Используя приведенный график зависимости
$t(\tau)$, найдите:
\begin{enumtask}
	\item начальную массу льда $m\ruindex{л}$ в смеси;
	\item общую массу $M$ содержимого сосуда;
	\item коэффициент пропорциональности $\alpha$;
	\item максимальную мощность нагревателя $P_{max}$, при которой пода
	никогда не закипит;
	\item время $\tau_1$ от начала таяния льда, в течение которого вода в
	сосуде закипит, если мощность нагревателя $P_1=300\unit{Вт}$.
\end{enumtask}
Удельная теплоёмкость воды $c\ruindex{в} = 4200\djkgC$;
удельная теплота плавления льда $\lambda = 3{,}2\cdot10^5\unit{Дж/кг}$.